是日午餐之炒飯

幾時退出呀？

咁大兜

收皮啦

好正呀

呢次真係似狗食咁

狗飯